有冇人恆指狂升但自己就狂輸錢?

仆街根本D北水入得平保同QQ

Agree

班新股直頭仆曬街

我 已清哂倉

聽日入平保癲埋一份算

雷蛇
班死忠蝕到喊哂口

今日升557點居然豬左690蚊

一日qq唔跌其他都難升
全部錢入哂個邊仆街黎

你買埋一份咪得

輸緊12k

285低處未算低

輸緊60k

揸住1186日日望住佢跌

手上得幾隻係賺錢
700
175
27
6088

坐緊
5
1928 call
2319 call
2888

想接火棒

零和遊戲黎
你班傻仔唔輸錢 我賺d錢邊到黎

易鑫8.9

揸住資源劵商1186閪沙
呢個幾禮拜跌到on9

息都冇，止蝕把啦

一帶一路

呢個市係唔識股票嘅人先賺到
鳩買700就賺好多
研究自己心水嘅日日坐冷板

U again